食咗西瓜頭吹噓 SSP嗰間燒鵝大王

屌 不外如是 大家樂之下

直頭唔撚得 中撚哂伏

嗌乜食

鵝脾

個鵝飯其實就唔差
上次一路食一路滴水
最on9係滴落碟飯到
同個呀姐講佢話冷氣滴水係乾淨的
仲同我講自己避開啲水
無下次

馬尾

整番碟靚牛肉比你

一支大力

屎尿齊飛

深水埗有靚燒鵝食架咩

有次行山去食佢讚個間盅頭飯
屌，好撚流

泗記好似，十一點左右去到一枱客都冇，仲要個陣佢條片出左街幾日
不過睇條肥仔9up係幾過癮

屌, 光頭您教你雙脾飯喎

食物普通，間鋪細d位勁迫，食過一次要同d阿叔阿伯背貼背咁食，不了

果條街d食肆好多間都過度吹奏，伏多

附近燒味冇乜幾間好食，西九龍中心對面果間黑椒燒鴨可以一戰

閪吱的美食家

嗰間垃圾，好多港豬排隊食豬餿，所謂燒鵝垃圾級，俾下等人食嘅

呢間正宗垃圾………

我都覺得麻麻

飲埋佢碗閪湯 又係d撚屌成日吹奏
屌 咸過閪咁

擺明收咗錢

熟客就咩都好食
生客通常求撚其
間間食肆都係咁
on9先信食評

呢句真，樓下個間頭兩次食閪到乜咁
食多幾次愈食愈靚
上次塊煎雞扒靚到可以post上食評

有無人發現佢唔敢係人面前屌人

之前睇咗閪吱即刻去試食，中哂伏。隻鵝髀凍㗎，飯硬㗎，最仆街係嗰日成地油，爭啲跣親。

痴撚線 d鵝皮好似紙皮咁

巴打鍾意飲油
加埋油淋淋茶杯筷子
諗起都覺得滑潺潺